「專家組稱武漢肺炎整體疫情可控 」最後染上武漢肺炎

北京大學第一醫院呼吸和危重症醫學科主任王廣發日前接受官媒採訪，指目前來看該新型冠狀病毒的致病性較弱，病患病情和整體疫情仍處於可控狀態。
睇有線見到佢最後染上武漢肺炎
Rip

真？

醬汁呢？

又煲假料?

Link? 新聞？

真
得支那01有報

拉
無醬汁唔推

依個好笑
為國捐驅啦

置頂

推
hk01 成日都有笑料

抵死

唔該晒，召返我入黎笑

唔洗click入去了

有冇高手諗到點整文宣

笑到痴線
放上微博啦屌

推呢個

今晚先得閒 會唔會太遲

抵撚死

冇錯 可以盡情喺地獄鬼國做大官
恭喜恭喜

置頂呢個啦，仆街幫01點HITRATE

收到

instant karma 2020 嘅collection 一定要加呢單嘢落去

唔會，最好meme咁

偉大呀! 將自己染病然後試藥, 找出根治方法! 為國捐軀! 代表黨多謝你!

死能左佢啦磚家

可能已經火化左

好撚喜劇

黨會救你

死因無可疑

心口控定

玩命，搵唔到方法就要死

感謝黨

有害氣體對身體無害之真相

搵人放上去 無ac

instant karma

instant karma 2020

中！

報應?

以前０１既ｃａｐ圖就好了
千祈唔好放link

專家喎

用佢張大頭相、人名(大陸醫療專家王廣發)再加兩行字
1月11日：不明肺炎可防可控
1月21日：我感染了

右下隻手指公好撚攞景

可以諗下用棺材隔離個張圖

條傻鳩肯定口罩都冇戴

所以大陸人講嘅嘢真係唔可信。

source就source

現代神農氏

控制上自己身體

d報應唔係黎得咁快下嘛?

神農嘗百草?

Push

正

麻煩哂巴打upload

小粉紅知未？

生活的美好總是來得太突然

好鳩
大家都要小心
保持衛生 戴口罩

佢以身試毒，嘗試用身體控制返佢啫

真

掛

如果死左既話就柒到喊

沒事了，還有黨

真係要再訪問下佢，做乜咁唔小心賴野

以身試藥

笑左

下世先訪問到，有排等

黨會多謝你為國捐軀。
你條condom佬早死早著啦。
DL

1月都未完就有咁精彩嘅instant karma睇

好能好笑

我就係要呢啲

疫情可控就係控制自己染病

最大贏家🤪

天遣呀

如果死咗既話就真係笑撚死

有害氣體 無害

送頭表表者

cable都講左

訪問佢嘅團隊依家驚唔驚